# Communecter c'est quoi ?

Un réseau sociétal libre, développé de manière coopérative, qui vise à renforcer la capacité d'implication citoyenne dans sa commune

Il est actuellement en version Bêta ouverte, numéro : ??

# Questions fréquemment posées

Une FAQ est en ligne ici : https://www.communecter.org/#default.view.page.explain

# Communecter sans être enregistré

Les données de Communecter peuvent être consulté sans que vous soyez enregistré... Cela peut vous donner une première idée du fonctionnement du réseau



# Documenter son profil

# Débuter la communection

# Fil d'actualité
![](https://www.communecter.org/upload/communecter/projects/55dafac4e41d75571d848360/album/fil-actu-co.png)

# Présentation simplifiée